比人直接話無可能

今日睇到新聞已經唔太開心
啱啱仲要比人拒絕咗
佢隱晦啲咁拒絕都仲好
佢直接講無可能
睇到個下真係灰咗

求安慰

直接拒絕好過收你兵

下個更精彩

因為你係男

你同佢講
死臭雞
扮乜撚上菜

我欣賞佢喎
黑白分明 你係唔係都要痛一下嘅話
好過佢拖住你吖

我寧願佢繼續比個假希望我

總好過俾假希望你
你應該感謝佢既不殺之恩

pin this

唔係佢嘅錯黎
而且唔想同佢有任何交流了

長痛不如短痛

假希望除咗用嚟感動自己之外冇撚用

你太柒太on9 唔想同你一齊

講清楚咪好
唔洗有無謂既幻想

年青人，大把機會，唔驚啦

識下其他人分散注意力

好快你就會發現之前條女冇乜特別

Agree

冇點你做野
冇拖你時間
冇享受你追佢
好女仔黎

祝福佢
然後重新上路

咁唔中意就唔中意㗎啦 所以咪講出黎囉

是 其實佢是好女仔黎

你努力令自己成為一個更好嘅人啦

買罐喜力，飲完就瞓啦
明天會更好啊

你咁賤格
抵你成世冇男朋友

有啲嘢唔係你就唔係你㗎喇
除非你神級靚仔 如果唔係
兩邊撻着係用你之後時間試出嚟
再試 男仔怕乜🤷🏻‍♂️

你絲定巴-.-
絲就真係冇撚得救架喇

俾人拒絕一兩次就要生要死仲係咪男人黎

4gaylo

派好人卡 證明人地當你細佬